覺唔覺得食咩煙就代表你係一個咩人？

藍莓 = 狗公
韓冰 = 中二病傻鳩
赤玉 = 顏值偏高
紅萬 = 聰明人
晶白 = 虛偽嘅人
駱駝= 奸人
黑威 = 社會賢達
醇萬 = 老土嘅人
Dunhill = 固執嘅人
黑冰 = 過度自信嘅人
綠luck = 隨波逐流嘅人
IQOS = 完美

我食開卡碧尼

電子煙係唔係垃圾都不如？

食二手煙呢?

手足

代表你係遲早有肺癌既人

多數靚女會食碧詩夢

傻鳩先食煙

卡碧配生煎包

黑萬又係點先

食煙嗰啲全部仆街冚家剷全家中肺炎死

Dry 又點計 好少有同好

健牌呢 ?

萬事發4

Dry=社會賢達

食煙 = on9

莫吉托又點睇？

我樓下棵樹執樹葉燒黎食...

死煙鏟我屌你老母

隊草呢

Relx?

紫luck呢？

Bitch

純萬都冇 此post已完

乸型